今季英超最失望陣容

唔使諗啦 成隊痢狗11人啦

領隊高普

= =